各位想跳既手足唔好情緒勒索我啦好嗎

每晚去到半夜時份我都訓得唔安落，因為好易有人會諗唔開

手足們我真係好擔心你地跳呀，生命唔應該係咁，同班仆街鬥長命呀! 仲有希望呀! 我地全部係到呀!

Be tough my friends

我唔想將呢d事麻木到變數字呀